今日番學有同學帶飯盒比我地笑到臉黃

是咁的，咁我地上Lecture堂放15分鐘break，

咁打算成班friend出去食個Lunch chill一chill，

有人提議食8½ Otto e Mezzo BOMBANA，

有人又話食L'Atelier de Joël Robuchon，

點知有個毒撚細細咁講話佢帶咗飯打算叮熱黎食，

我地成班呆撚咗，

之後笑撚咗出聲，

大聲咁問：

「你五系窮到甘牙？」

佢答：「唔...唔係呀，想草錢呀⋯⋯」

我心諗買乜咁巴閉要草錢。

之後我地搶咗佢個書包，

拎個飯盒出黎打開個盒，

將佢啲垃圾餸掉曬落垃圾桶，

佢即刻衝上黎打鳩我地咁款不過比人㩒住，

掉曬之後就咁掉番個空飯盒入佢袋，

佢仲眼濕濕想喊咁，

笑到我地仆街，

之後我地成班人每人出少少請佢食錢好既。

好心你地班窮撚咪自己帶飯咁肉酸啦

原來樓主細個咁樣俾人hey0過

食屎啦你
帶飯關你撚事

10/10

好撚型樓豬讀邊間學校

之後我地成班人每人出少少請佢食錢好既

呢句估唔到，竟然覺得有d暖

竟然酸撚到揼咗人地個飯

support

戴頭盔咋on9

講真啦食飯盒關你撚事咩，揼人地飯餸，再請返人地食，你覺得好撚型姐，都唔撚識尊重人。咁型咪直接請人食囉，搞咁多拍戲咩而家

真, 帶飯真係好難睇

閲

假膠 呃負評
大家唔駛咁認真

弱撚智

好想跟佢穩食 好撚型好撚霸氣呀

五你老母
系你老母
甘你老母
牙你老母

如果我係樓主，我作嗰陣會將放break時間由15mins改做150mins，橫掂都係假膠，不如膠得合理少少

推

不支持樓主

其實樓主係咪埋唔到堆嘅毒撚，所以幻想自己好多朋友，可以做出甘霸氣甘型嘅行為，現實中想得到人認同

連登咁多人帶飯盒？

個飯盒係我女朋友極比我架，你做咩倒左佢

個飯盒係我女朋友整比我架，你做咩倒左佢

咩文
唔識讀喎
我去開美心同大家樂

人地自己帶飯盒啫 有咩問題
樓主弱撚智 浪費食物
Btw內容不夠豐富 不夠生動
下次繼續努力
0/10 0分重作

認真同你講, 講價錢帶飯隨時貴過出街買個飯. 出面食唔見得好味過自己or屋企人煮. 出面食用地溝油老鼠曱甴食先你咩都唔知.
帶飯定出街食都有得笑

帶飯真係好毒
正如人地約你出街食,你話返屋企食一樣

樓主你食唔食得起丫？ 兩間都3星
定你帶撚左成個月飯再問呀媽借左1千蚊先食得到？

咪係你都算有義氣啦請番佢食飯好想做樓主d fd

好可憐樓主
寫啲自己都唔識嘅餐廳扮上流，成陣窮味出返黎

我帶飯嘅嘢仲貴過你出去食既嘢，屌你老母掉咗我D花膠魚翅鮑魚,請埋我食啲垃圾野

錯別字多到
文盲都做到大學生？

樓主喺到作嘢 我路過見到係樓主倒左盒飯之後俾事主打到入廠

呢啲垃圾文係新假期同支那01先信

真心想知樓主現實係一個點既人

又block一粒冇料假膠

人地儲錢又關你事？咁撚西利請哂全學校食飯啦傻尻
樓豬又夠吾夠膽講講你咩學校

少咗頭dupdup眼濕濕，扣分

放break 15分鐘食lunch

唔明樓主點解要笑人

由恆大出中環一來一回洗唔洗3個鐘？？

好撚型呀樓主

ching hobo

呢啲咁嘅on9文都咁多人認真覆佢

呢種文就嚟變做一種新嘅文體

放飯 得15分鐘

落個樓都唔撚止啦

甘你老母

如果出去食一餐係觀塘平均係$50

一個月返20日工/學
都成千蚊

之後我地成班人每人出少少請佢食錢好既。

帶飯同學表示計畫通求其扮煮啲垃圾就可以洗你地錢仲要唔洗還，平過借貴利

樓豬on9?

以為會要佢跪低認錯

死毒撚

之後我地成班人每人出少少請佢食錢好既。

正，交場戲有好嘢食

咩叫食錢好嘅

事實：
樓主諗左個故事成個禮拜
然後用咗成粒鐘去雕琢個故事

你係on9?

邊有人會講呢啲餐廳全名嫁

咁又咁又甘，係度渣流灘，交足戲啦屌你老母。

「lecture堂」

我初中都試過比班友夾錢朋友請食飯

個陣我唔想亂洗錢，留係學校食幾蚊個d肉丁麵
比佢地話我窮
夾錢比我買飯

d錢我最後儲起左
照買左肉丁麵 + 檸檬茶

收皮啦你班友
初中個三年咁對我 抵你地到而家都仲係打飛機

Ching ho ball

好SKRRRRRRRRRRRRR

你唔好網上搵幾間貴價唔識讀嘅餐廳名 就話自己食過先得㗎

我相信個位同學帶鮑魚，海参做午飯的話你地一定唔會咁講。

好型， 濕晒鳥

雖然假膠
但有一下係度諗有呢啲真人真事都唔奇
欺凌撚真係要落地獄

成班死窮撚，行開啦
咁大個人出街食飯都無錢，抵撚死啦

諗起有一年讀書成班柴娃娃帶飯返學校
有人會早啲落堂霸位叮好飯
有女仔好識整野食整一兜返黎
雖然依家無再聯絡
但嗰年真係讀得好開心

樓主唔抵得人地有老母幫佢整飯盒帶飯

樓主自己就無老母

請埋人食飯都欺凌無野呀你

你同我跪係度！

一，帶飯環保
二，出面食嘢貴係因為裝修 人工 舖租
勁少數因為食材貴 人地唔使賺?
即係你食落肚嘅只值$30，但就收你$80
三，有人準備飯盒比自己係自己嘅福份，可能你無咁嘅福份
將來屋企人唔係到嘅話你連想住家飯嘅機會都無，要好好珍惜
四，帶飯健康衛生
你又知出面整嘅嘢食安唔安全? 就算酒店級都未必衛生
屋企少油少鹽少糖，出面高脂高鈉，食得多都唔好

假撚到
要幾失敗先會呃負評刷存在感

樓主等記小過

樓豬呢條撚屌食開屎 唔抵得人有飯食

好想收樓主做契弟

夾錢請人食飯，仲肉酸過帶飯

又撚新會然呃負皮#

同意，人地帶飯關你鬼事咩

唔通好似你真心膠咩

食飯盒不知幾好，女朋友煮嘅愛心飯盒好食過你哋出邊食嘅垃圾多多聲

假膠post
睇完笑下算

盒飯人哋呀媽整得咁辛苦，你仆唔仆街啲，知唔撚知咩叫尊重，不過好似你呢啲垃圾狗都唔撚知咩叫尊重㗎啦，幾歲啊仲喺度做埋啲欺凌行為，返屋企飲奶啦你。

(show blocked user - 連住尼住連)

Cafe de carol 就有你份

樓主就好啦
有咁多腐皮食
聽日唔駛俾同學笑到面黃喇

硬係覺得好似睇過類似既文

匡智會

帶飯好平常
當返工果頭冇嘢好食/有錢/有長期病，帶飯咪帶假囉

樓主正仆街

ok啊
你係日日請咪得

連登要淪落到靠膠post搏取人流真可悲

如果喺日本
應該無帶飯嗰個先會被人欺凌